如果係人為，中共哩步棋其實行得好絕

利申：本標題及文章純粹個人主觀感受，只供討論用途，並無任何事實根據，亦非反映、映射任何人或事。
而此標題及文章只供其他會員討論，任何會員就此標題及文章所作出的任何言論、圖片或洐生推論，均與本人無關。
如任何機構或人士對此標題或文章感到被冒犯，本人深感遺憾，請與管理員聯絡申請刪貼，不便之處，敬請原諒。

自損三千，殺敵一萬

最大仇人小日本準備收皮

最大對手美國股市受影響

最大目標台灣受孤立

最大內患香港準備收皮

自損三千？

點睇都係自損一萬 殺敵八千

真

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

5秒鏡頭就搬8條屍
14 億人頂到幾耐

停工幾個月
自損3千

支那吹到自己冇事 真係有人信

佢先係真攬炒
THANOS

最緊要佢地共產黨黨員不滅就ok
KEEP 住管治方針
奴隸幾時都可以生產到

中國咩最多？錢？工業？錯！係人呀

人可以死 國不可亡

支那已經配合民主黨，動員假新聞在美國攻擊川普

美股因為武漢肺炎大跌、加上美國睇醫生太貴，

美國佬防疫意識又低落，戴口罩反而會被歧視

所以美國疫情爆發係遲早既事

川普好有可能因為武肺無法連任，要跪低

用生化武器打自己？

自損三億

香港運動都收左皮

佢夠膽掟落其他國家即刻會有百國聯軍收佢皮
喺自己地頭放+特登放埋消息等500萬件objects幫佢carry隻病毒去全世界
反而係最安全策略

自己嘅object會死好多件？xi敗北會care咩？

唔算自捐
人民死佢wfc
反正大把人
佢死10億都仲有4億
其他國家死10億玩完

佢就係只贏在多人
回會減自己優勢

最大盟友北韓俄佬放棄佢

最大目標台灣成為樂土

最大內患香港攬炒程度勁過運動個陣

全球外資思考放棄中國，民間排華

係人為都一定係意外
依家支那經濟真係好撚大獲，冇可能係故意既

中国人有咩苦未捱過你叫美國人食樹皮？分裂多次都似

從來都唔關人事。依家係講緊全世界外資調整對中國嘅投資，一關乎錢中共都冇得避

中共根本唔care死幾多支国人
美國4億人口，佢13億
咪鬥死囉

睇下支共無乜重要人物中武漢肺炎
平民死幾億有乜所謂